{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho759034912/jejusi-badageuligi-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698426660771&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335573&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=45503&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219908788&selectedRatePlan=286031115&expediaPropertyId=23688591&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바다그리기"
    },
    "text": "海描き\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市翰林邑オンポ2ギル16\\n\n海描きからは車で5分の距離にヒョプジェ海水浴場があります。 海で遊びたい方におすすめの場所に位置する宿泊施設です。 無料で提供される特典としてはWiFi及びセルフ駐車があり、毎日午前8時から午前9時30分まで現地式朝食も無料で提供します。 宿の中には簡易キッチンがあって調理しやすく、リラックスするための薄型TVと高級寝具が備えられています。 チェックイン時間は午後5時から始まり、チェックアウト時間は午前11時です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、旅行前にご確認ください。 チェックインの際、フロントデスクのスタッフが毎日午前8時から午後10時まで営業しており、到着時にお手伝いいたします。 満18歳以上からチェックイン可能で、チェックイン時にクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 満6歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずに無料で宿泊でき、ベビーベッドは提供されません。 ペットは同伴できず、無料WiFiが提供されており、インターネットを自由に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国済州特別自治道済州市翰林邑オンポ2ギル16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設からヒョプジェ海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海描きからは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "無料の特典は何がありますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車が無料で提供され、毎日午前8時から午前9時30分まで現地式朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には簡易キッチンがあり、調理しやすく、薄型TVと高級寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時から始まり、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、フロントデスクの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間は毎日午前8時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊するには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "満18歳以上から宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。政府発行の身分証明書も必要かもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では子供が無料で宿泊できますか？",
            "answer": "満6歳以下のお子様は、保護者が宿泊する客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。ベビーベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料WiFiが提供されており、インターネットを自由に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 490
    }
}